<resources>
    <string name="app_name">recyclerview</string>
    <string name="judul">judul</string>
    <string name="nama">Nama</string>
    <string name="description">description</string>
    <string-array name="judul_music">
        <item>Sakura Aisle</item>
        <item>Beautiful Mirror</item>
        <item>Thousand Clouds</item>
        <item>Amazing Beach</item>
        <item>Unfogettable Night</item>
        <item>Tangled Themes</item>
        <item>I Bump Into You</item>
        <item>Sofia The First</item>
        <item>Roman</item>
        <item>Remember Me</item>
        <item>Video Kucing</item>
        <item>Video Kucing Lagi</item>
        <item>Spongebob Anthem</item>
        <item>Find Piece in The Rain</item>
        <item>Crown</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_dekripsi">
       <item>Nikmati keindahan dunia dongeng melalui perjalanan ajaib di tengah
            jalan yang dipenuhi oleh pohon-pohon sakura yang mekar. Video ini mengajak
            anda untuk merasakan pesona musim semi yang magis, di mana setiap langkah
            memberikan pengalaman penuh keajaiban. Terpesona oleh bunga sakura yang
            lembut berkibar di sepanjang jalan, Anda akan dibawa dalam petualangan visual
            yang memukau, dihiasi dengan warna-warni dan keindahan yang hanya bisa ditemui
            di dalam dongeng. </item>
        <item>Ini kisah yang memikat dan penuh dengan keindahan visual.
            Dalam video ini, penonton akan diajak masuk ke dalam dunia dongeng
            yang penuh dengan keajaiban dan daya tarik estetika. Cermin estetik
            menjadi pusat cerita, menciptakan suasana yang magis dan memikat.</item>
        <item>Video ini adalah sebuah karya seni visual yang memukau, menampilkan
            keindahan pemandangan langit dan awan. Dalam atmosfer yang dipenuhi
            keajaiban, awan-awan bergerak dengan lembut, membentuk pola yang menakjubkan
            dan memberikan nuansa keanggunan pada langit. Cahaya matahari yang
            berubah-ubah menciptakan permainan warna yang memukau, mulai dari nuansa
            oranye hangat hingga biru langit yang tenang.</item>
        <item>Video ini mempersembahkan keindahan dan ketenangan
            suasana pantai pada malam hari dalam nuansa dongeng. Dengan gemerlap cahaya
            bulan yang memantulkan kilauan lembut di permukaan air, pantai ini menjadi
            tempat magis di mana pesona alam bergabung dengan keajaiban malam. </item>
        <item>Video ini menghadirkan keindahan sebuah pantai yang begitu memesona pada
            malam hari. Langit dihiasi oleh gemintang yang bersinar indah, menciptakan
            suasana romantis dan magis. Suara ombak yang lembut menjadi latar yang menenangkan,
            sementara cahaya bulan memantulkan kilauan di permukaan air laut. Pasir pantai
            yang halus menyentuh lembut kaki, sementara pepohonan di sekitar pantai menambah
            kesan alami dan tenang. </item>
        <item>Lagu soundtrack untuk film Tangled berjudul "I See the Light" adalah sebuah balada
            romantis yang indah. Dinyanyikan oleh Mandy Moore dan Zachary Levi, lagu ini menggambarkan
            momen pencerahan dan keajaiban ketika dua karakter utama, Rapunzel dan Flynn Rider, mulai
            menyadari perasaan romantis mereka satu sama lain. </item>
        <item>Lagu-lagu Disney dikenal karena menyajikan pengalaman musik yang menyenangkan, penuh
            imajinasi, dan penuh emosi. Mereka seringkali menjadi bagian integral dari film-film
            animasi Disney yang ikonik. Lagu-lagu ini cenderung memiliki melodi yang mudah diingat,
            lirik yang mendalam, dan seringkali menyampaikan pesan moral atau emosional. </item>
        <item>"Lagu Sofia the First" merupakan lagu tema dari serial animasi Disney Channel yang
            berjudul sama. Lagu ini menceritakan tentang perjalanan seorang gadis kecil bernama Sofia
            yang tiba-tiba menjadi seorang putri setelah ibunya menikahi raja. Dengan lirik yang penuh
            semangat, lagu ini mengeksplorasi tema persahabatan, petualangan, dan perubahan hidup yang
            dialami Sofia ketika ia belajar menjadi seorang putri.</item>
        <item>Video langit pink ungu pada senja menampilkan pemandangan yang menakjubkan dan memukau
            saat matahari terbenam. Langit berubah menjadi kombinasi warna pink dan ungu yang lembut,
            menciptakan suasana romantis dan tenang. Siluet pepohonan atau bangunan mungkin tampak
            di latar belakang, menambah keindahan panorama senja ini. </item>
        <item>"Remember Me" adalah sebuah lagu yang memiliki lirik yang menggambarkan kerinduan dan
            harapan agar seseorang diingat dan tetap hidup dalam kenangan. Lagu ini mungkin menyentuh
            tema tentang hubungan yang berakhir atau kepergian seseorang, dengan pesan bahwa meskipun
            fisiknya mungkin tidak ada lagi, kenangan dan pengaruhnya tetap abadi</item>
        <item>Video kucing lucu ini menghadirkan momen-momen menggemaskan dan menghibur dari kehidupan
        sehari-hari kucing. Dari kelucuan tingkah polah hingga ekspresi wajah yang menggemaskan,
        setiap adegan di dalam video ini akan membuat penonton tersenyum dan bahkan tertawa.
        Bersiaplah untuk menyaksikan aksi-aksi imut kucing yang membuat hati hangat dan mengusir stres.</item>
        <item>Video ini adalah dosis kebahagiaan yang sempurna untuk menghibur dan menyenangkan pecinta
        kucing serta siapa pun yang menyukai momen-momen lucu.</item>
        <item>Dengan melodi yang ceria dan lirik yang catchy, lagu ini memperkenalkan pendengar
        pada karakter utama, SpongeBob SquarePants, dan suasana kota bawah laut, Bikini Bottom.
        Lagu ini menjadi ikonik dan melekat dalam ingatan penonton sebagai bagian integral dari
        waralaba SpongeBob.</item>
        <item>Video ini memperlihatkan keindahan hujan yang lembut dan menenangkan.
        Tetesan air hujan jatuh dengan lembut ke tanah, menciptakan pemandangan yang penuh ketenangan.
        Suara hujan yang gemericik menambah atmosfer damai, sementara tetesan air menggema
        di permukaan berbagai objek.</item>
        <item>Video mahkota dapat menjadi cuplikan visual yang menampilkan keindahan, kejayaan, atau makna
        simbolis dari sebuah mahkota. Dalam video ini, mungkin Anda akan melihat detil-detil artistik dari
        mahkota tersebut, kilauan permata yang memikat, serta momen ketika mahkota itu dikenakan oleh
        penerima atau tokoh penting. Suara latar yang anggun atau musik yang megah mungkin akan menemani
        visual ini, menambahkan nuansa kemegahan dan keagungan pada pengalaman menyaksikan. </item>
    </string-array>
    <array name="music_id">
        <item>@raw/v1</item>
        <item>@raw/v2</item>
        <item>@raw/v3</item>
        <item>@raw/v4</item>
        <item>@raw/v5</item>
        <item>@raw/a1</item>
        <item>@raw/a2</item>
        <item>@raw/a4</item>
        <item>@raw/roman</item>
        <item>@raw/a3</item>
        <item>@raw/vk1</item>
        <item>@raw/vk2</item>
        <item>@raw/a5</item>
        <item>@raw/hujan</item>
        <item>@raw/crown</item>
    </array>


    <integer-array name="data_gambar">
        <item>@drawable/g1</item>
        <item>@drawable/g2</item>
        <item>@drawable/g3</item>
        <item>@drawable/g15</item>
        <item>@drawable/g5</item>
        <item>@drawable/g6</item>
        <item>@drawable/g4</item>
        <item>@drawable/g8</item>
        <item>@drawable/g9</item>
        <item>@drawable/g10</item>
        <item>@drawable/g11</item>
        <item>@drawable/g12</item>
        <item>@drawable/g13</item>
        <item>@drawable/g14</item>
        <item>@drawable/g7</item>

    </integer-array>
</resources>